林卓廷話聽日開記招 公開721絕密片段同準備告鄧曱甴

宜家集會話聽日開press con
公開鄉黑入西鐵打第一個女人 未出過街既片段
同埋準備起訴鄧炳強

HO BALL AR DIU

推

721

佢成日搵到獨家料

之前醫生私刑又係佢

GO! 聽日元朗見

POPO:

三點開始閂站啦屌

哇

正

又有

好波

唔怪得黑警咁想搞佢

有晒預告

唔驚今晚比曱甴強搞？

推！毋忘721！！！

調返轉，有獨家料梗係搵佢啦，唔通好似潘xx個老豆老母咁搵無恥黨咩

有理由相信林卓廷今晚就俾人拉返去警察總部

叫鄺籽負責講野好啲
仲有許智峯呢個唐憎

靜靜雞放核彈唔好咩

直播企出黎講好難靜架wor

點解咁早預告

前icac 調查主任

會唔會佢d 前同事過料比佢

應該係啲雷聲大雨點小嘅片

電影通常都係send段片畀人或者媒體，有咩三長兩短就直接公開

預告定 聚下人氣 比佢調下癮都好驚喜
如果就咁突發好多時都未知發生乜野事

林卓廷啲猛料仲堅過蘋果
好想快啲到明日

佢話打女人 西鐵第一個被打既人

預告埋一陣班狗殺人滅口點算

睇下

慢慢爆

ICAC前線都好多__

本身721直播同現有既片已經好痴線
如果再爆d，真係好恐怖
只不過香港人會唔會已經慣左

push

屌721係人都睇到哂

因為民主黨要造神捧高佬, 但是佢嗰On9格我含唔落

正喎

係就快啦

聽日見
分分鐘警甴先下手為強

高佬你真係有料先好
屌撚死條pk

左膠：佢地會有天遣架

上次醫院都以為冇料到 原來堅料

照計民主黨嘅黨主席下任是佢

哇721

半周年先放出黎，識玩

高佬次次爆料都堅

我覺得諗多左 純粹因為佢721都係受害者

吱牙膏呀喂

林生次次有驚喜

上次條醫院打病人真係

終於有料爆

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

有冇source?

一早拎出黎啦屌
警黑合作正仆街

吱牙膏先可以令佢地自打嘴巴，愈兜愈錯！

唔通拍到白衣人係差佬換衫扮既？

四方西契仔 緊係谷鳩佢上

咁北區醫院果單應該係受害人主動搵佢既
佢係新界東議員

佢話係打人片

要造神都唔會造佢啦 民主黨都知佢同其他嗰幾個後生嘅比上黎低一截 有時真係運 或者佢係負責搵料

其實佢接近係內定發言人

ps 前記者

卓神

其實全世界都知佢on9
雖然佢有心，但係依然係on9
捧都唔會捧佢啦

吱牙膏
吱牙膏
吱牙膏
吱牙膏
吱牙膏
吱牙膏

每個人都有自己付出既方法

相信今晚班狗就拉鳩佢

佢係黨內係發言人咁既角色黎

唔係佢搵到料 係搵到料要俾佢公佈 谷佢上位見報

元朗果班鄉黑執緊架撐過黎天水圍

唔好今日講定先嘛
等班賤人有時間諗埋啲白痴藉口

佢每次講野真係柒出黎，做野係ok既

可能同高佬老廉出身有關

晒氣啦😪有獨家料唔一早拎出黎

被自願協助調查

藍屍： 條片假架，deepfake， 真嘅咁多個月先拎出黎

推，追究到底

你真係唔識個 wor

721唔會冇鄧小強份囉

點解要預告

林卓廷好波

My god

721
811
831
101
1111

希望大大單

on9走去西鐵救人

核彈

唔緊要，係事實既自然有人聽
假既講得再動聽都係廢話

推！

又有料爆 但介唔介意換一換人講 你俾毛衣衣同楊onq講都仲好d

佢既口材真係

呢d其實係咪應該靜靜雞
等到開記招先講咩事

唔驚被消失咩？
港共有咩做唔出

幾點記招啊?
買定花生，擔定櫈仔啦

佢做過icac

唔好咁高期望
佢話係西鐵站第一個被打女人既片

做到野

咁樣先高章呀
林卓廷變相俾左半年時間黑警認錯，但班黑警都仲選擇大話蓋大話
隔咁耐先爆先突顯到班黑警有幾冚家剷

LM跟進

講定出黎先 會唔會對佢反而係保障

撐

等你好耐

Lm

搞到個女啲醜事通哂天 仲要個仇人被人保護

藍屍：肯定係後期補拍嘅！

咁今晚班黑警唔洗收工
要幫曱甴強度定聽日扮英明神武

女權潛咗水半年

等人做整合

希望真係有料，本身啲片已經痴撚線，想知有咩大野竟然做到721嘅絕密片

放料靜靜雞係咩玩法

咁大聲講定通常都係有啲嘢 買定花生先

半年啊

popo：

link?

可能有白衣人自爆話係突登整個無警時侯俾佢地出黎打人

做得好好睇睇，好多人等睇你好似上次咁公開黑警行刑片

許智勇

之前醫院嗰單俾部份連登仔屌佢唔識唧牙膏
今次唧足半年

要告自己出錢
咪撚又叫人眾籌

等你，，

唔好走數

會唔會其實係大肚果個

Push

咁我諗佢無理由無backup/畀其他人嘅

只係有好多更安全的方法

e.g. 以民主派名義招開記招

高調講，即係有晒準備
難聽 D 講，佢轉頭死左都有幾手準備，有唔同方法或人物發放資料

核彈來了

留名

美國Rubio岩岩先講完話要有國際調查黑警
高佬今日就即刻話會有料爆
泛民應該一直都同美國有聯繫

721 831 新屋嶺

如果班狗搞佢既話就即係證明班狗心有屎，反而仲水洗唔清

正呀林卓廷咁多堅野

終於有人良心發現，吹口哨爆料？

，

但佢講野真係唔掂

上次831夠話絕密資料
咪又係不了了之

美國聯繫我大本土派啦

推埋上國際

已經feel到 佢將會因為煽動721而被黑警拘捕

煽動市民情緒

呢單野仲可以有咩絕密片

本土派隨時Ready拎cheat

呢句真，等警謊回應啲垃圾出嚟，再吱出嚟咬多一啖

有d咁既事咩

屌北區醫院嗰單嘢應該告酷刑啦
宜家得公職人員行為失當同襲擊致造成身體傷害

似係有人有料爆係手
借佢口爆

支持，
大家快d加入商會，
組織工會

眾籌要人！坐緊荔枝角手足要幫手

死咬721

佢仲叫大家share出去

比人圍毆過

出名先唔會 所以有咩料交俾議員爆

個腦快過把咀

告佢老母

右上角個鐘20:25可以睇番

[各區整合] 721 半週年活動 — 各區整合

狗屋內部對話片

真係，但都叫會做野

爽

HKPF前線都好多__

黑材料專家

其實可能係真都未定。廉署好早已經話查721，但就咁耐都無任何進展出過黎。估計係廉署內部查到啲野，但知政府一定會禁住唔俾件事再發大，但啲前線睇唔過眼，過料俾林卓廷。

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民腿部受傷

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

時任係盧偉聰
佢無嘢上身?

Er sir 都夠膽跟藍絲風話林卓廷帶人入元朗，我覺得黑警真係會預約拘捕佢

應該告時任果隻？

保護林卓廷保護林卓廷保護林卓廷保護林卓廷保護林卓廷保護林卓廷保護林卓廷保護林卓廷保護林卓廷保護林卓廷保護林卓廷保護林卓廷保護林卓廷保護林卓廷保護林卓廷保護林卓廷保護林卓廷保護林卓廷保護林卓廷保護林卓廷保護林卓廷保護林卓廷保護林卓廷保護林卓廷

但係用得蠢呀嘛

佢真係好撚識玩

希望係咁
最怕到頭黎無準備後路就俾曱甴搞

咁應該普通料黎

真係’‘新官上任三把火’‘

感謝議員

等到半周年先告

咁快爆響口, 班狗隨時發癲搵鄉黑做野

又黎

咁即係有料爆畀民主黨
佢哋狗屎垃圾都pass畀林卓廷？
(因為捧條戇鳩 卿姐頭馬)
定係市民咁信任林卓廷
個個搵佢爆料？

佢好bitchy

推爆佢老母閪 鄧小強

推上國際 刑事檢控鄉黑強等人

佢沙田區幫劉青𠝹票仲未算數

佢好彩個黨捧佢

唧牙膏，醒啲呀林卓廷！

律師
黃底
肯出黎講

已經變咗市民報料代言人

好波 一定要比佢開到

北區醫院就新界東議員
721就佢有去救人
兩單都真係關佢事

現場啲手足好cute

我都覺唔會幾勁

咁耐有料都出曬啦

大佬 都唔同黨

唔好唔記得佢有個熱線，有料或想告popo 記得打電話去.....

ttps://youtu.be/8_Cfy9iZFjg
鏗鏘集整左條片講套丁，原來係專業清算師做把關, 你班鄉黑都有今日，60萬賣到1000萬，中間食埋食埋幾多水黎揾黑社會打人

支持下rthk同專業清算師啦

以前做老廉係唔同D成日有獨家料

依家仲分黨分派 命都無啦

做得好成日老屈林卓廷帶人入去丫拿

直到將所有鄉黑支解

告條pk啦

唔好講咩5比0神論，做實事好過

大j又話篤灰獎金又剩，到頭黎林卓廷仲多猛料爆過佢

你地死出黎快啲簽左佢, 搞甘耐, 剩返 7 日都仲未夠數, 仲欠 14332...

果晚仲唔夠勁咩
特登開記招公開 當recall番單野都好

會唔會白衫人自保比料佢

呢個唔係能力問題
而係佢係四方西契仔 緊係俾位佢上
你幾時見鄺神 有得開呢D記者會

咁你睇黎緊立法會爭位啲餓鬼樣 準備嘔血都得

7。21 啊屌你老母

預左一定會搶餐死 岩岩聽完劉細良live估到陣間就會有人上黎批鬥佢

鄺神學歷同出身都唔夠班blue blood議員勁
睇得出個黨都唔太器重佢

好驚一把寶劍落咗係和尚手上

主要係佢冇背景

推推推

我都係咁諗

啱

如果係831會更震撼

等777同一哥開始改歷史之後recall返記憶都好

期待

但係講嘢唔掂喎搵鄺神做佢發言人啦

Push diu

好！

佢係務實派，講野唔得都做得

鄧小強比左半年時間你自首，你敬酒唔飲飲罰酒

OK

做過老廉 特別多針

認認真真講好啲唔該

佢意思唔好早1日預告

林卓廷都爆左唔少片出黎

佢好多獨家料就真
之前689果d料肯定係前ICAC d同事過比佢

要開記招就要發press 一放press就狗都知，咁不如公怖埋～

咁耐先放出來
泛民都進化識玩擠牙膏

ok

會唔會今晚就拉左佢？

希望幫到手

又係林卓延

會唔會今晚就拉林卓廷返去

咁揚

但係之前私刑應該唧牙膏式撚狗

勿忘721

做過老廉知點玩 同埋應該識入面既人拎到料

推推

越揚越安全

我就係要哩啲.gif
泛民終於又柒少一日

good ball ching

無咩用，個別記者有私下同黑警交換情報

拉佢都無用..咁高調D資料一定唔止係佢手上

好多熱狗

雖然佢一講野就得啖笑（贏緊5比0）
但呢件左膠係值得敬重架

雖然佢每次都好似做show咁但佢每次都有料，係幾好野，搞鳩黑警就岩

係咪好驚呀鄉黑強？
仲唔快啲上武漢？

831

但係有d怕佢唔識用盡條片搞大佢

美帝情報借佢口爆姐

cccccc

希望有堅料

堅料救全家

支持
聽日幾點記者會
食花生

721半年大禮

黨鐵仲未悔改

睇你啦林議員
希望真係好似醫院單核彈咁

pish

擠牙膏

人都死左仲要鞭屍，好慘呀

Gogo

同埋出得嚟好密
但上鏡唔多

人無完美
佢其他缺點就包容吓啦

好波 依d要推

1月21日 星期二 20:00 121元朗黑夜半週年

1月21日 星期二 20:00 121元朗黑夜半週年

121元朗黑夜半週年
日期 : 1月21日 星期二
時間 : 2000
地點 : 元朗黨鐵站 / Yoho Mall

鄧小強準備人格謀殺林議員

正
黑警死全家

雖然有d人成日屌佢
但真係得佢先爆到呢d大獲野出黎

７２１！

pushhh

起訴黑警

等睇好戲

佢應該過唔到今晚

告撚柒爆佢哋，好波

同蘋果一樣成日擠牙膏

好易炒車

如果真係有猛料點解唔一早做野？
如果岩岩先有D料又係邊度黎

終於

白警

元朗見呀屌聽日

都唔算絕密
網上有的

支持

ho ball

雖然香港法治已死
不過咩都要試下

但唔好睇得班狗咁高
智將乜都做得出

lm

咁早講，過唔過到今晚

好事
第時個個有料爆，都揾佢

支持告到鄧小強仆街

口爆林卓廷

希望真係可以打贏呢場仗

係！所以唔好太高期望！

希望有用 推

真

咁民主黨多地區組織，容易俾人接觸到。
至於林卓庭，我諗因為佢係民主黨負責呢瓣。正如消費者權益搵袁海文一樣。

次次都係佢

律政司選擇輕吿，仲要淨係上區院
遇上紅官審，遲啲認罪加求情扣減刑期，獄中行為良好再扣，坐一陣就出返嚟
北區虐待老人要屌嘅有律政司同醫管局，律政司選擇輕吿冇懲戒性，醫管局係病人同議員要求拎片竟然拖人兩個月
裁判官又唔用條例改吿㗎窩，上次有曬案例明明可以跟改控㗎啦
除非家屬同當事人寫信要求嚴懲（唔知有冇方法交比律政司同埋律政司會唔會呈上添）嗰三個黑警，否則都幾難預計會重判

爆料師

係囉定係早啲講揚哂出去俾人知安全啲

佢哋而家應該死撚埋
藍底真係幫到手就唔洗死全家

好驚嚇

林卓廷係廉政公署未完全爛曬之前入去做過係唔同D

我有中學師弟有份同黑社會開會計劃打人, lm

唔好咁大想像先
廉署負責呢單case嘅人有嘅料班高層一樣有
邊個爆料出去你估好難trace咩

搵左老豆未

林係黨內得罪咁多人，應該上唔到主席架啦。

pushh

死黑警！

開佢波

次次都吹到超大然後得啖笑

黑警死全家

ICAC同監警會一樣, 衝出黎扮做野, 霸住個位, 咁777咪可以話呀有部門做緊野大家唔好再要獨立調查

可以制裁班死黑警未

一早上晒啦

其實可唔可以唔好下下預告爆料
直接爆費事夜長夢多好過

係就好啦

HO BALL

就黎選舉呀，一單料可以上兩次報。

會唔會告埋肥仔聰呀

香港人加油

等睇

關咩事

下次玩突襲
唔好下下都講出口
俾時間佢哋搵on9 PR去搞

做得好嘅話比個黨主席你做

咁識揀時間

高佬好波...

啱呀

721應該幾多人pm佢, 因為佢係直接受影響人物

721 721 721

好驚佢被消失

你早一晚吹到風 聽日先有多人特別留意個記者會架嘛 突發開記者會好易俾堆奶共媒體spin走個勢

告撚死條仆街鄧PK有冇得告埋盧萎蔥仲有何妖

up

721 唔見人

PUSH

大佬呀，堂堂立法會議員比人打到成面血，受害者黎架

驚佢未開到press con 就俾黑警拉咗

有人話西鐵女車長就係因為哩單野有意外

佢收埋左幾多野係床下底

大家開心和你宵 食黃店既時候 唔該唔好唔記得獄中既手足
冇勇武既保護 比人拉既係你同我
我地可以開心食黃店 最勇武既手足就要係監底過
人血饅頭要食 黃色經濟要支持 但請勿忘記犧牲既手足

保持憤怒 光復香港

希望大家購物時多多捐錢
文宣設計手足 請多吃人血饅頭充飢 繼續設計凝聚人心

我相信佢冇咁蠢，一定已經將啲料預先抄咗幾份copy俾晒身邊人，黑警玩嘢宜家先拉佢都冇用

蘋果都有好多料但hold住唔放啦
一係同中共講數
二係同美國交數
三係拖住嚟吊命

要小心人生安全

Tui

係都唔好話係啦

現家先知佢以前係icac做

做實事 要盡全力

正！

加油！

推推推啊

每個月21號又會見到班狗 M 到咁樣

竟然仲有絕密片?

係就快，半年了

留名等跟進

其實我覺得呢條友收埋好多料
佢次次都係見個運動有少少靜就爆料
醫院私刑嗰單又係 個排靜左少少就爆大鑊
引返起晒大家d鬥志

我都覺得係，蘋果肯定好多料

而且連中資銀行肯借錢比蘋果，肯定有野交換

咁點好過陳梓維啊

推撚到黑警仆街

唔早d放

wow

唔差在告埋啲藍色KOL 誹謗林議員帶隊攻打元朗

I love u

唔係講笑 佢真係幾好波

如果啲證據係流野，到時就柒了

好波 做實事支持

lets go

高佬唔係講野唔叻
係直頭倒米

嚟料

香港法治

唔該晒樓豬

其實呢個好有機

佢咁高調預告肯定大把人恐嚇佢呢樣果樣...

加油

Gogogo

報仇

唔知有用咩罪名鳩拉佢呢

有冇埋831

咁快爆出嚟，如果係真，實有差佬玩串個場，或者有人搞事

岩岩入去樓主 20:25
我自己第一次聽依樣野 (可能我之前MISS左)
話事後係 貨車底搵到大量武器
我記得當晚睇LIVE
黑警係現場搜查個時 白衣人未走
黑警其實係搜到水喉通
跟手掉哂落地下
唔知有無人記得

鄧丙強丶你保護同僚我尊重你！
但你保護小數人丶令到大局更難翻身丶你真係白痴到一個點丶就算係國安逼你咁做而你唔敢撥亂反正、你都係on9到一條線⋯⋯痴撚線丶香港人無得厄㗎！
119就算真係主辦單位唔合作丶都唔會有人變籃丶你知唔知點解呀？警黑警暴已經深入民心丶而你班4點白衫丶個個講大話都唔知自己破綻響邊！只會令更多人相信警謊先至係正寫！！

應該要等d 狗露多d 龜頭盲撐果陣先落刀，效果會好好多

一世都唔會原諒poop

希望佢識打牌 唔好一下推曬啲令牌出來

屌咩人黎
成日有料

仲有葉虎架車呢！成車都係架生

佢有料，所以有料的人搵佢

期待,唔好令我失望

做報紙最搵錢嘅就係資料庫,即係黑材料資料庫, 東X日報表面上係報紙馬經, 其實最賺錢就係用黑材料去敲詐勒索d富商（上海仔講嘅)

元朗見！721 唔見人 831 打死人 101 槍殺人！

林生識玩

相隔半年再放震撼彈勾返回憶

推
別忘721

高佬

預先backup同傳散哂d片
記招一比人搞就出

所以咪比共紅媒抹黑到一個點

終於識玩

留名睇告唔到，法治未死

推，和勇不分，議員都係

告班牛屎佬一定夾錢

要班黑警翻唔到身

手足

慢慢爆先可以持續推到個運動

睇錯重點sor

go

Push.

你點l樣呀

POPO:我要佢今晚自殺

仆街南邊圍

又係佢希望佢醒目啲，識得慢慢啫牙膏放料。

但聽佢講嘢好辛苦把聲唔知點形容

其實應該要多謝佢地

咁又唔係喎。等成班黑警日日係理講大話先，仲想老屈埋佢帶人入元朗攪事，的藍絲廢老就on99，咁荒謬都信。然後依家先攞出來，等佢地拆都冇得拆。當然，最緊要段片真係夠爆先有用。

幾點？

支持！兄弟爬山，各自努力！

LM

但運用起嚟麻麻
同感覺口吃

搞佢咪身有屎矛頭指去警察自己度囉
高調公佈其實仲安全

同埋實有留底嫁啦 咁高調反而冇事

推呀

白鴿黨得佢, 鄺仔同智峯做到實事
over my dead body就繼續onqq

推 期待

幾點開
，最好接近4點先開等佢地做唔切警謊記招

死黑警

呢三隻乳鴿救能左民主黨，如果仲係靠d老鴿真係滅得黨

因為中聯辦要造神捧高佬添
入去影下野就話帶隊搞事

支暴製亂

希望袁海文可以打低黃碧雲

尹兆堅present 好好，但始終唔出名

Btw, 開記招前會唔會已經俾狗咬開唔到

呢D野其實係咪告左先?然後先開記者會?
對付黑社會, 佢實搞番你喎

有料唔奇, 上次黑警醫院搞阿伯D料都好堅.

可能同時進行呢
呢個時代multi-tasking架嘛

半年拎出o黎, 一來keep住momentum, 二來依家美國吹風查警暴, 依家拎出o黎都啱時間.

然後仲俾人入佢一野, 吹話佢搞出o黎, 一定好火滾

等睇 幾點開

一陣倒返轉頭比人屈佢一早帶人入去搞事先影到

推
推
推

公開未

上次係黑警醫院打人，好期待今次有咩料到

其實有冇人知幾點開?

民間社會大撚把料
唔係每一個人都拍完即刻share出去
等班濕鳩警蛆入左trap
到時百詞莫辯
雖然都係無咩野可以罰到佢地
但至少佢地既公信力會盡一步破產
直到有一刻全民反警暴
到時呢三萬隻蛆將會避無可避

知人善任好緊要，八婆劉慧卿差d就逐出許智勇出黨

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

高佬又有料係手佢幾時轉行做埋情報料

唔好屌話而家先拎出黎啦，可能片主而家先俾佢

條片是咪 置頂左果條？

開緊，apple live

YouTube?

求文字直播

開緊

睇片

佢原本做icac

條片好似睇過

仲以為有咩新野

條片好似之前見過..

播rock哥果條片仲好

我諗主要係想用時間駁返江ER話係林帶人入去先會發生721依樣野

咁港台執返果個timeline都講哂喇喎

無新野
即係對家一早諗好哂點應對
屌

咁佢係比人指控果個，親身出黎開返個記者會，順便話會告PK鄧，都合理既
不過佢真係播港台條片仲清楚所有時間點

立場姐姐直播住都仲未告

播舊片就收返埋啦
係到虛張聲勢

遲左睇 即係無絕密片段?

唯一爆就係終於做提告
冇咩新料爆

無

點解而家先有呢

我諗佢揀琴日集會做預告
應該唔想我地太大期望

721半週年
淨係林投先播條片CAP到樣既白衫人，都多過而家被控緊既
所以有合理推斷黑警不執法不捉人，警黑合作
所以係今日聯同傷者告狗隊

林卓廷條碌柒果然無令我失望

下？

無絕密片段，淨係用片段時間點證明佢到時前已經有白衣人打傷市民，告江ER狗隊屈佢帶人入去，告PK鄧警黑合作

聽佢講野真係好想訓

尋日都估到係拆解佢帶隊入去踩場啦。

廚師巴打被人鬼隱違忘，明明佢先係第一個被打。

廚師巴打係記者會，佢會發言同聯同一齊告狗隊

之前傳媒跟政府口徑講遲39分鐘，又係on9

聽佢講野真係好催眠

errrrrrr sir

亮點正式入法庭告9 pk tang
不過唔知搞幾多年

屌你老母
興奮得濟㩒錯負評

幾靚仔

真 拖到一國一制都未告完

告民事，真係為攞公道，無實質作用

藍屍真係好無腦 好屈唔屈屈林卓廷

因為每次出動佢，先會拆到班藍絲既on9野

藍屍會自動SKIP左佢，因為駁唔到

屌，咁邊個一開初話有架

有無 summary?

外表同談吐成個智障，一爆料就收晒藍屍皮

依位手足係咪特登扮江ER

之前睇背脊個藤條印照片真係觸目驚心

個別事件不能相提並論
歡迎受害人提供證據

站內第一個被人打的係rock哥，應該搵埋佢做證

自己睇

我唔同你講佢俾人打住 點解高佬要帶人入去

婆婆講到喊

唔係，係個女仔，2240時，Rock哥係大約2250

亮咩點重點就重點學埋啲支那語

泛民係一直有同美國國會班人有聯繫, 你睇下所羅門o既twitter就知.

婆婆個時都好驚好驚

Thanks

婆婆

創傷後遺症

聽到喊

支持！！

亮你老母點
支那話

得蘋果做live??

當睇我唔到啦

歷史會還你公道

睇緊立場

cctvb去都無去

快d拉左林卓廷啦
唔拉即係警方執法不力 偏私呀？

屈左人地半年

Tvb根本唔想報

你條廢柴以為開個ac帶風就有人信 甩左p先學人回post啦撚樣 條氣唔順呀？ 斬撚埋我丫 廢柴

之前醫院私刑開記招起碼都會去下放咪扮下野而家去都唔去

林卓廷D英文

好攰同埋好悶

桌廷好波

和x圖？
721係 Tier 14 汽水房 和x和吹雞
廈村 屏山 八鄉出人
有著住「廈溪」白tee

鬥雞學咩人？囝囝門生咩人？Ruby咩人？
駁啦，駁唔到呀。

上腦
你會唔會只識亮點而唔識重點?
語言最緊要係貫通
你依家仲會唔會講文言文

汝柒矣，勿駁。

支持支持支持

個個都跟你講亮點咪遲早無人識 重點囉

有料一早拉左 班藍絲ｏｎ９到成日拎黎講

咁我只可以講重點，亮點都要識
等於你學外語唔識粗口好蝕低

你要講文言文，就學下柒字係文言文點解先

七就七啦
識，就唔代表你唔理言境去用既

幾點會有記者會

完左喇喎清

係咩見唔到有Post討論以為未開

加油 記得定時上黎/搵可靠嘅人報平安

有料

肉體嘅傷口尚可痊癒但精神嘅傷口係伴隨住一世，晚晚發惡夢
班賤畜仲調轉頭話林卓廷帶示威者入去搞事，白衣暴徒保家衛族簡直係喺人傷口上灑鹽

蝗語你當外語

岩呀 上次我講亮點係支那語仲比人屌

其實點告pk鄧

當時佢都未係坐館

唔係應該告豬頭聰咩

廚師巴打對眼幾靚
Btw巴打講嘢好清晰，好過林卓延

放心，我久唔久會開廢po

不用分那麼細，大家都是721受害者

咁有D咩料爆

就好似721元朗白衫打人講成林卓廷帶黑衫入元朗打人

重點係本身港共想靜靜地過左就算 自從新嘅支那辦主任上任第一樣做嘅竟然將721 黑講成白

呢個叫嘜撚野寧真有料

純粹比證明打破謠言

絕密片呢?

記者會講左乜
唔知開左

你就唔慌唔上左腦自我融合支那

推

黑警死全家

識支那語黎托，同埋個濕尻政府一樣，
成尻日講亮點見到就憎

絕密片段link:

聽日荃灣區大會曱甴王會到喎

好似唔係律師

證明自己清白
但其實要醒一早醒咗

果班支那仔嚟

係咪被自殺咗
人呢
片呢

奶西叻咪ok

宜家賤賊邏輯係你告賤賊 = 你俾假證據，誤導賤賊人員

曱甴強怕你條毛咩
球證旁證足協足總都係我的人

應該唔叫做絕密片，係再收到市民片段，證明林卓廷嚟到之前已經襲擊緊人，同埋起出更加多鄉黑嘅樣

立場新聞轉載片段

長他人志氣既意義係乜？

一早知啦呢個 佢未到一早有個廚師比人追住黎打

呢D MTR應該影到架